民意撚會令大家收皮 ！

民意撚已成功令到一直以來最有效既方法收皮

用民意束縛所有有效既行動

今晚林鄭笑到訓唔到

有少少歷史知識嘅人都知道民意呢樣嘢其實好撚戇鳩。

英國二戰首相邱吉爾夠偉大啦掛？二戰之前佢嘅言論極不被睇好佢二戰完咗之後就即刻輸咗選舉孫中山革命成功之前個個覺得佢正仆街坦白講民乜撚嘢意，要改革社會、要做真正革命就唔撚好諗埋啲咁戇鳩嘅嘢

冇所謂民意既協同效應
會有機場大撤退行動？校車同中大救援行動？

輿論不嬲都係兵家必爭
弱勢者更甚

如果你話你有強大武力可以橫行無忌
咁你就可以唔理所謂民意
問題係你乜叉都冇

關撚事咩 大撒離

今日完全入唔到去先咁

用下西腦 唔好俾三百人掃地嚇親啦屌

你有無見過人因為咁轉藍

成撚日出埋啲假想敵黎箝制真民意

DLLM

啲民意撚死出去救人未啊

大難當前開呢D POST係咩心態

如果你所講嘅民意協同效應係在於全香港人都認同要爭取「民主普選」同埋「真正自治」咁讓民意當然非常重要。

你講嘅「機場大撤退」同埋「中大家長接送」呢兩件事，都係因為香港人認同以上兩個大方向而有嘅行動。

但係樓主所講嘅「民意」係講緊呢場「運動升級所訴諸嘅武力，市民既接受程度」其實去返6月9日我睇唔到有邊一個「和理非」係認同可以掉汽油彈但係你望下依家去到呢啲咁局部嘅升級行為，似係有人帶着民意走，而唔係民意帶着大家走

關今日咩事？
我係話之前咁多支援都係因為民意既協同效應
依加唔使理民意係因為民意已經歸邊
8成歸邊係因為對家警暴過火

你舉啲例都係幸存者偏差
夠有大把莫意民意而仆直既歷史
港共咪就係，照你咁講
林鄭先係你會欣賞既人，因為佢條仆街根本就冇理過民意

點撚樣幸存者偏差？

唔好亂9 用啲 term 啦屌

用撚錯晒

點撚樣幸存者偏差？
咁我問你，歷史上同樣擁有言論極不被睇好，輸咗選舉呢啲特質既人
有幾多個係可以成功番到身？

我用番你個邏輯
-讀大學根本就on撚鳩-
Bill gates, Steve Jobs夠成功啦掛？但佢地都係讀讀下大學就Quit U, 畢業證書都冇張